魚台最專一係邊個。。。

想知..

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

我

我娛台唯一bp守護者

是我

我唔係

一定係JUST.DO.IT

我
我唯愛定定同露多..

😂笑左

Me

除左真係我諗唔到第2個...

牙利專一邊個..

你周街色..

呢個我信..

真不真..

呢個係人都知..

我覺得你仲專一過佢..

你幾時死？

你講乜都得 但就係唔可以話我唔專一

之前有個叫陳靜，應該係我係高登至到連登見過最專一嘅人，不過好耐冇見佢

應該係我啦

佢仲係度喎..

你係人都色..